請帶風向:平安夜尖沙咀危險,遊客勿近

攬炒係可以假手於狗，請盡量起facebook,whatsapp宣傳popo陰謀